沒有買賣 就沒有傷害

不變真理好痛呀